張建宗三宗罪

1.當年推出展翅計劃自誇「無添一兵一卒」(其實請咗幾個合約文員)結果要由各科徵召壯丁入伍，影響服務質素，展翅計劃辦事處同事晚晚OT到凌晨三點都做唔晒工作；
2.縱容下屬包庇偽造文件；
3.將勞工處變成「跑數部門」，結果出現介紹碩士派傳單、勸工人七折出糧事件、互動就業服務為咗追求空缺數量咩衰工、咩搵笨嘅都有

縱容下屬包庇偽造文件
好嚴重WO??

第2點有無得elaborate下？
可以好大獲喎

係

將見終

證據

咁撚屌波吳？

你驚唔驚佢搵你搵仇

話説補充勞工事務科有人偽造文件、被揭發後上級只係將佢post out，然後對外發放消息話佢應該做嘅無做、唔應該做嘅做咗就算
我在展能就業科做統計，有一次交參加某計劃的人數(let‘s assume係6女3男)俾主管，主管send俾老細時叫我double check lotus notes內容，我一時大意無print出嚟check，又無為意主管調亂咗男女人數就話ok。一個月後發覺通知主管，主管拒絕更正，我已經表示願意承擔所有責任，主管都拒絕更正，心存僥倖下個月有男人加入條數可以啱番，點知一直加入嘅都係女人，所以條數一直錯

無帶走任何文件

最多社會服務令掛

今日先有報紙話淋病要炒張建宗

點可能得3宗罪咁少

係，我懷疑我阿媽放料俾傳媒話blueblood用黑卡喺倫敦買鑽石
但佢十幾年周圍打電話控訴張建宗都無人理佢
所以要把握最後機會

歡迎添加

幫你推
不過張建宗呢d廢柴應該冇咩人理

等多D告密者同證據浮面

Thanks

Lm

無帶走任何文件，唯有睇下有無勞工處現職人員指證

三司十五局有邊個唔係垃圾呀

咁我淨係知張建宗啲衰事嘛

瞓先

瞓唔著

被指有意改組張建宗或被「換馬」 林鄭月娥：只是揣測性報道

《星島日報》政情專欄今日引述消息指，特首林鄭月娥有意於任期中期進行問責班子人事調整，其中政務司司長張建宗有可能被「換馬」，並且進行政府架構重組，包括分拆運輸及房屋局。林鄭月娥今回應指有留意報道，強調「只是揣測性的報道，目前沒有任何這一方面計劃」，而她指自己唯一在公開場合提及運輸及房屋局「拆局」，施政報告已提出建議，基本上同意有空間可以「拆局」，但現時仍有其他工作進行，「不想花太多精力改組」。
首屆中國國際進口博覽會今日上海開幕，林鄭月娥表示，在論壇主要集中講本港近年的創新工作，而香港作為世貿成員，是支持自由貿易發展。她表示，國家進一步改革開放，相信會為香港帶來更加多機遇。她又說，國家主席習近平亦特別提及優先開放金融服務業方面，及進一步改善內地營商環境，相信對於長期在內地投資企業是好消息。
進博會香港區展館名為「香港進」（Hong Kong In)，林鄭月娥表示，展館有三重意思，包括國家改革開放四十年，香港亦扮演進出門戶的效果；「進」代表進取，表示政府積極作為，支持香港經濟發展；以及香港在「一帶一路」的角色中，希望與內地企業併船出海，提供專業服務。
對於港珠澳大橋昨日造成東涌「迫爆」問題，林鄭月娥指，任何大型基建在開通初期會出現問題，運房局及運輸署亦不斷去應變，希望在未來日子來愈來愈順暢。
陪同特首出席進博會的商務及經濟發展局局長邱騰華則指，大橋通車，讓更多內地旅客便利來港當然是好事，他亦留意到有內地旅客可能因為參加了不合規的旅行團而發生不愉快事件，已與內地有關部門溝通。
另外，邱騰華指，香港企業一向在引進內地及帶領走出去都有優勢，而內地中產人口不斷增加，港企有很大潛質拓展進口市場。邱騰華又指，政府之前加碼的支援中小企措施，他對商會表示過，希望中小企能用足用盡，如果發覺還有不足或需要其他幫助，政府一定會盡量配合，拆牆鬆綁，而據他了解，8月中以來，申請中小企資助的個案已有所增加。

早

做過展翅合約，邊有ot
有都係半個鐘

後期?

第二期展翅，同青見合併之後走左

炒樓收租夠過世，dream life

無得詳細啲？有無文件紀錄

港共有邊個唔係垃圾

一個字：廢

無帶走文件

無文件都可以詳細描述

肯定係依個啦
政務司司長張建宗說，不知道習近平發言的內容，但相信會觸及粵港澳大灣區、國家的發展。

想知甚麼?

唔係好信

樓主自爆五毛

發完癲未?

回禮姐，你攪我，我回禮

我話過對住你班五毛，我一定還拖架

你用順豐係事實，然後扮晒嘢串人淘寶睇蝗劇，我踢爆你合情合理
而家你瘋狂入我啲po屈我做過五毛，係精神病發的先兆又有洗版之嫌
說穿了根本係老羞成怒

你自爆係五毛有哂圖唔係事實咩？

唔記得咗你唔識英文，好心嚟到香港就學下啦